支那銀行開始擠提

【甘肅銀行日前股價大跌導致擠提】

在本港上市的甘肅銀行股價本月1日大跌四成，引發客戶擔心存款安全，紛紛到分行提款，導致部分分行近日出現擠提。甘肅銀行其後發表通報指資金充裕、經營正常，股價下跌屬市場行為，強調不會影響客戶的存款，目前客戶可自由提款。

#甘肅銀行
#仙股
#有線中國組

支那無存款保證

但佢地用開支持寶同微信支付啵

好似話呢份野係政府流出之後過兩日銀行股價就跌左4成搞到民眾恐慌，唔知堅定流

共匪想話比你知，支爆近了

希望啲銀行篇地開花 一間接一間

中国人可以食草一年都生存到
怕咩